維尼熊係迪士尼管網404 not found!?

p牌，如果覺得可疑既幫手推~

1. 係google search Winnie the Pooh
2.
3.
唔知係咪我問題，404 not found。 麻煩大家試下
4.

好似得winnie the pooh上唔到

我都上唔到

上唔到

送中了

+1
一樣404

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

South park果集又中

Same

迪士尼跪低

外國上到

？

我朋友係英國，佢話無左維尼熊，變左買野網:

404

瑞士表示我先係真。春袋

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

Not it redirects to main page

Australia

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

維尼熊"被消失"